D足球員其實好慘

成日要凌晨踢波，仲慘過返big4要OT，希望大家體諒下佢地，唔好成日話人乜狗物狗

你冇人回都好慘

請可憐樓豬，求下大家回覆下佢

見樓主咁慘 畀嗰負評你先

{-;-}